{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라라벨로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 チェックイン時に基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超えると追加料金が発生します。 追加で人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生することがあります。 ペットを同伴できるペンション以外はペットと一緒に入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、より早く予約されたことが優先されます。 予約管理に対する責任はペンション側では負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションのご利用案内には次のような特典があります。 予約の際、スパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFiの利用が可能です。 キッチン付きの客室と禁煙客室、プールビラとバーベキュー場があり、駐車と送迎サービスも可能です。 ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を要請する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できるペンション以外ではペットと一緒に入室できませんか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴できるペンション以外ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての責任はペンション側ではありませんか？",
            "answer": "予約管理に対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数と追加料金は変動することがあります。変動がある場合は、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションの特典は、スパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッチン付きの客室と禁煙客室、プールビラとバーベキュー場があり、駐車と送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺はどのような環境ですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 440
    }
}